因訓身舔共寡廉鮮恥而被市民稱作禮義廉之保皇黨民建聯的前社區主任鄺X宇涉嫌恐怖襲擊、意圖謀殺、以行動支持本土恐怖主義！

唔知禮義廉班賤畜割唔割席，李陰莖條撚樣又會唔會痛心疾首呢。

d狗吹撚左咁耐
點知一直都係得d自己友出黎無差別攻擊人

根本就係班賤種喺度鳩吹

唔知doj 班撚樣又會點告

狗超幾時出嚟講兩句 ?

講佢老母，條賤畜肯撚定唔評論個別事件

一推幾十個post

推

本土恐怖主義抬頭喎，啲狗呢？屌你老母，賤種強，賤種中同賤種祥呢？

睇死到時咪又係高尚情操

班藍絲日撚日話要打曱甴 到有傻仔信佢地做左
就光速切割仲要屈佢係間諜臥底